%
% Dedicatoria
%
\thispagestyle{empty}     % No insertamos el número de página en la cabecera de la página.

\section*{}

\begin{flushright}
    \it A Irene, por aguantarme y soportar todas los tonterías, las cuales eran más absurdas que las anteriores, que se me han ido ocurriendo a lo largo de todos estos años.
\end{flushright}
